車Group

不限地區，不限年齡，不限車種 ，P牌雪藏牌
如果有牌而未有車 想購買都歡迎加入Night Car Club
我們宗旨開心。
唔好人身攻擊，尊重對方，別將私人恩怨係群解決。
但阻阻你少少時間 需要填一填Forum統計一下住地區 方便日後車聚

我們提供不同優惠會在facebook專頁/社群發佈
「汽車用品/油卡優惠」
Facebook找尋：Night Car Club

入個group都要俾咁多個人資料，不了

有幾多個人資料😅😅